FIFA20 Ultimate Team 討論區 (265)

[/quote]

silver有無得受益

標題呢

正評post名

無標題清泉

flash back
celebrating the moment of LIHKG fifa 18 post

有冇tots benzema食評

Post名型到

搬過黎繼續問

改多張四張都係龍

放coins，$4.3一萬，包卡稅，有意留低tg

早知頭先4點用電話開可以拎多兩張肥

下啦 alaba 閘料

有早知冇乞衣

下週大機德甲

大把平靚正CB

標題靚兜

見到有bug就即開哂，一定會有賠

收pc 1m 留tg

Lht0924

tots ramos定tots carlos好啲？
拍mid maldini

呢個解釋OK

confirm左有得重抽啦咩

呢個post名簡潔到有啲唔慣

比你重抽 鬼婆：

我仲以為係入錯po

屌你EA

750K想執呢2個位，咁搞好?

咁都屌

留名俾人屌到傻

好少打假波
我做完一傳一射唔洗贏既任之後
我走場計唔計數？

me推牙碩4ever 搭隻rio

想問下做90vidal定93saul好

唔計

對面走場呢？ 計唔計佢贏波而又計我做左任？

唔計
人地走就得

平時抽開閪野唔通i love ea
要抽到好野照屌

1m買一隻防中夾tots kovacic有冇巴打有咩建議

一傳一射要贏，中文好似有錯

must saul

提子有cb

我打錯，總之係一定唔洗贏既任
一傳一射要贏我都知唔該巴打先

真不嬲都話唔抵thx 唔明點解要多謝 平時啲gp

祭moreno,88pk,89muslera出佢見法國旗以為出cb

收coin 3.5/10k
有意tg

屌得好never thanks EA

隻prime essien用落麻麻地 防中黎講都係fb Vidal最深刻印象

牙碩4ever即係邊隻🥺第一年玩UT，唔太識
同問埋你哋成日講小花，係咪迪莊？點解ge

無出cam比你 算你好運

屌

而家個game play 係咪比人玩嫁 屌你老母ea

睇stats都覺得saul贏少少
有d想儲全隊疤

大把野屌ea 淨係屌佢個廢ser都有排屌

大家幫幫手，2m想upgrade，係咪儲多dd要moment kaka

1m de jong抵玩

Ok you win

連唔到 要英超or icon

牙碩係高華碩
小花係美斯 因為之前啲人話佢踢法似溫室小花 散步帝

神軒

姐係而家應該賣走隻alaba先？

巧巧笑

想知你有兩隻西甲神龍同你上定下有咩關係

咩事越賣越貴

可以試moment列卡特好多巴打推

啱啱砌完陣search極都冇人打
有冇fdly

Mid Rio都夠做？

掛住更多巴了

有冇巴打知禮拜五晚出邊個league

Zanetti

更多巴去左邊

屌緊女上黎做咩

mid rio or mid rijkaard我覺得係你budget裏面icon cb算係仲可以用
我會prefer rijkaard多啲

妙妙好似仲做緊4.5

好耐無見過佢

我放$4包卡稅 有意留tg

我會bb rio 加埋都係800k out少少bud

屌真

上次見佢已經好似係1月定2月

賣咗啲普金佢買Prime la

屌唔小心禁錯左
280k入 唔知走唔走得返

佢個死人樣好似笑9緊我咁

我明晚開始得閒wo.
賣咩價好?
我為左大家散多d coins
我忍辱負重先賣4.5...........

貴人地咁多點會走到

買prime rio，用番baby gullit同moment lampard打防中呢？

futbin賣緊277k

見佢德甲 就嚟出tots 搏一搏

冬巴問我點連
其實451好易搞

而家放？
聽晚包到290k

唔驚啦
wl 個時所有卡都會直線上升
可能有賺
蝕都係蝕稅架姐

放呢轉冇就算 冇就等聽日先
反正聽日都要放埋so9 然後就可以入ss messi

已入拉膠+卡華積

照我睇唔會蝕 出左德甲loadinh screen好大機會賺10k8k

咁好用都走

本身想入97messi
但反正kaka都係貴400k到
用kaka好過
5*sm
messi打正前都好勁 但比人捉死隻左q
佢隻右q真係

想知sb入game即quit有冇得回後備體力？

真心好用
夠快 1on1 夠勁
係mark人 差咁少少
不過30萬 無得再要求d咩

六月中英超可能回歸

奧迪加特幾撚勁
唔似3星腳

Totw 都唔開胃

保證包中佢⋯
之後做多包西甲82+ 又中多次佢
我要達史⋯

都入唔到隊 連條友係邊個都唔知

做mid icon中真朗

有隻龍

只會中多次GK

過完tots係唔係會無哂人打wl?上年係點

原本今年有歐國杯，應該仲有得玩
依家唔知

DE JONG同埋神軒最好FULL CHEM

條中場線一定用到嬲
整隻SO9玩MSN好過啦

拉膠入場推上去打防中得唔得

痴線
對面成堆toty 不突止
仲要有紅卡99messi

張基沙文untrade
限米煮限飯
Tots de jong我無錢買
最多買佢張otw換走影帝

蟻躝咁慢

勁到仆街wo呢隻 300k 黎講真係無咩更好選擇

做咩我拎WL獎勵冇得揀紅卡？

影帝慢到我都頂唔順
Arthur同vidal都好用嫁

Wl派錯獎
早個班 17w/以上玩家出左4隻土超
一隻西甲都無
所以要fix

我都8chem

金2或以上未有
EA bug咗
有人出四隻土超

你個蝗

嚇親 仲以為咩事

隻VIDAL我屌得最撚甘
我場場指撚住佢黎屌

點解
佢搶波截波好勁又有射波
係有d頓扭唔到波

冇

我有1100個球員，係咪要quick sell d卡

要打足全場先會回體？

我都成日指住vidal 黎屌
不過係對面個隻

跑又跑得慢
走位又唔撚靚
H/H條氣又短
身又轉唔撚到
長傳又屎
攞界外球用成個身去攞波咁
傳波又用成個身體傳波
疤唔係無中場都唔撚用佢

轉sbc/ tots de jong ?

推

轉唔到身呢樣真次次一定俾人偷到粒波
傳波帶波唔可以用佢，要搭de jong或者arthur
淨係防守同空位射波都得既

巴打隊波好好j
我個隊係你平民版

arthur唔係因為短氣
我都唔會祭左佢
上年佢張FUTURE STAR勁撚好用
長氣 扭得一兩下 又有射波
如果XAVI出佢張FS既STAT 真係幾好玩

係咪有重抽
我個frd g2 一隻西甲都抽唔到把鬼火用哂coins抽包
有得重抽佢真係一日俾EA撚兩次

仲要中埋兩張巴紅卡

係arthur唯一缺點係短氣
用佢入場一定要留個名額換佢
佢係我今集用過手感最好既中場

差張朗甸就完夢
MSN+R10

但係搶波係我遇過最煩嘅一隻 一俾佢掂到控球球員9成撞輸 我用prime祖兒都覺得冇vidal咁搶得

無計用佢就打唔到442
唯有忍下隻VIDAL

本身期待緊隻tots sancho
但一睇返原來佢wr low med
有少少卻步

我有張futmas轉做flashback係咪會好好多
定係用落差唔多留錢升其他位好過

vidal高aggression
不過真係鈍到喊

saul勁好多

想砌隊全疤狗

有愛咪升囉
不過saul實勁過佢
再唔係可以試下thiago

咁一定貴D 個張勁

收coins $2.5 一萬
收$500

外星人R9 呢

星期六真係出德甲又有haland嘅話
依張一定伏到仆街

Thiago我有諗過
但連唔到full chem
我4321
一係就arthur thiago busquets
但呢三個擺埋一齊feel到中場會出事

三隻一齊stay back 可能好D

無睇過r9踢波
無乜感覺
同埋唔岩手型
覺得佢唔好用

3張都唔夠硬打dr試試先

大簡 拉膠 保定 揀邊兩張好

d pack luck無晒啦

大簡下集仲有得玩
保定拉膠都老了

有啲後悔 冇砌真巴玩

你都唔打啦
賣得咁快

不過tots reward 冇理由用隊巴打
E都保唔到

tots淨係認真打英超同西甲
其他由鳩佢算
反正英超最賺都執左

Fifa fry 炒卡group

FIFA FRY ( WHAT TO INVEST? ) 14/5/2020

Haland一定貴到仆街
有錢買下欄既話 呢隻碎銀啦

Emerson...

haaland究竟值錢係邊

呢隻好好用

唔upgrade wf sm = 比狗屌

睇幾個youtuber都話差唔多
又話ramos係貴在名氣同link
所以睇下有冇巴打有用後感

你老母人地點左扭都貼晒身
我推一下已經甩撚左波
有病

用開91 kante
換左Henderson 好似守唔住咁
有冇似kante嘅防中
70萬budget

抽包個陣好似阿根廷rw咁啫

emerson係疤黎
買完返黎借走左
早幾日check先知

KALVIN PHILLIPS

我都係早兩日先知

睇撚死個班膠屠 一定平賣比人

未必啦
馬天尼斯唔係要semedo同唔知邊個換咩
咁rb就佢上位啦
佢租借今年完
仲要後生

馬基 但我會用翻kante

我都唔知 但係佢fs個價仲係850k
用過佢張TIF 麻麻地 又無真樣
96HL利雲得番550k

好似用施美度加vidal

frdly個陣睇到呢球笑左

德甲st得夏蘭特 利雲同雲拿
實企得硬

換都岩既
疤中場換緊血
牙蘇又老
係時候大換血

呢單野好似以前意甲好興果d共同擁有權咁好撚複雜

抵換
施美度話唔續約
Vidal又老
換個後生仔返嚟

Haland 其實好勁 有速 射波爆stat 唔鈍，變速果下爆得下人 有身位

屌你咩奶共EA，coronavirus都話冒犯，我冒犯咗啲乜L嘢？又唔係Wuhan virus，言論自由呢dllm？？？

Dr個Gameplay又溜曬冰

Emerson疤黎架咩

係 突然對面全加速制咁

俾對面99 Messi 右腳一野抽入

班9層 尻下尻下
最鐘意賣走啲有潛力
高價買啲入番黎 唔識用

好L柒嬲

隻前鋒
唔係話佢廢
係唔值咁貴

柏達邦降班未，做親德甲sbc就係差佢呢隊貴撚到仆街

可以allin成份身家落去，呢隊一定斷貨

可以cm st cb一齊斷

乜都唔中
做唔做militao好

做啦
做咗當中咗

我想講之前咁辛苦打到17win都哂氣
今個星期14win都有2隻9x肥料
17win就2張88

ricky入唔到8強?

做一做呢隊要80k真係好撚肉赤我意甲法甲都做曬係差呢隊閪波

Militao加牙碩

一場rage quit人下一場就俾人數到rage quit
D遊戲體驗真係痴撚線
點解我仲要日日打哩隻game

肥doi和你試
90 Flashback EDER MILITAO

奴哂obj算啦
DR傻閪gameplay

有巴打講過隻game係個人技術4成、卡2成、EA 4成
計我話EA根本係7成，2成卡 1成個人技術

做左saul奴左任結果而家差隻cb連

仲末講點賠

有冇fdly

我張紅卡去左邊

未公開呀doi yeah

派錯咭宜家收起左

做乜個個係flashback 自己的pick 好多貨

就係套現左隻91Kante

2張紅卡唔見左 但卡包就收到
有冇人試過?

我2次17win. 都係中垃圾啦 今個星期14win算 晒我時間

紅卡有結果未

係啦，唔想哂咁多精神係呢隻閪game
反正我都係攞定肥料砌意假

今晚wtf jesus 8強出局

希望人人有份

Bro gg

竟然

韋碧克巴打四強

個冬巴唔識砌chem 唔好怪佢

手痕做左fuck upgrade

邊個係你？

Alison own goal係咪你

係咪17w or above 派多次紅卡?(記得上年有一次都係咁）

臨尾打到火火地sor
成晚啲gameplay都係閪到咁
冇一場正常
11xx分跌到宜家9xx

你個假疤

試左張野食anchor麻麻地 見巴打推介shadow 係咪因為要99pace？

4強呢場笑死

對你之前果場 我隻bb Rio pat pat封波
改變埋方向幫人入 Tim

其實anchor都夠哂快

我打你之前嗰場炒人9:1
我先咪話個遊戲體驗好痴線

L1傳波

企係到
好野

我食engine打閘 暫時都ok

今晚saul完咗仲會唔會出新西甲sbc

有冇人用過santi cazola? 好撚怪。。。

原來西甲guarantee中法國

但中fekir 係咁既感覺

係

下次打下fldy好過

用嚟做緊西維爾左閘任

收coins $2.5 /1

有冇人打fdly
想試陣

辛辛苦苦upgrade完隊波，對住普金隊都係要食鉛嘅，咁我upgrade嚟做乜

DR個gp

返緊屋企有無巴打知D 紅卡點

贏係因為人地中鉛
輸係因為輪到自己中鉛
痴撚線gameplay

係咁比人反cup full replay

DR想盡量打到rank 2抽多啲包先打

幫推

Baby rio同fb militao係咪冇得比

2.5= 1 coin 兄弟上未
Mbappeisgod

$2.5/10k我都想買

輸左比ea

我懶到rank3都去唔到

Btw你對翼好好J

Ea 有補償未
想抽監獄馬

人地用隻加度素係禁區頂兜圈，又快又靈活。咁我又學佢用tots高華錫係禁區頂兜圈啦，屌你左菇轉完之後半秒個人先會跟住個方向行

人地就彈彈波
你就儲氣先傳波都死啦
轉個身要四腳修正
都唔知玩緊乜春

14w俾4張西甲我揀仲要全部都唔係龍
記得上年西甲tots打到17w中哂兩隻龍，嬲到棄左兩個禮拜驚

93拉莫斯 定90 militao 勁？

大家會揀 mid 杜sir 定係totssf 賓周馬
打ST

米列圖不過不失，冇嘩一聲嘅感覺
不過可以用返mendy係最大優點，勁過zambro太多

Guarantee抽到卡華積，做西甲左閘個任要用卡叔所以搵佢嚟連
比想像中好用

杜sir 啦今集打靈活

過緊coins...舊客搵返我。。。
佢好爽快又攪笑。。。
見到e個post...
我突然覺得自己好仆街
仲要收佢甘貴。。。
所以我決定送多3萬俾佢。。
內心安樂d.

拿明顯出左問題啦 西甲保證去左14w到
要求全部w數都要可選擇重抽

雖不中亦不遠矣
Barcelona has started negotiations with Leverkusen for Kay Harvitz. The club offered Emerson and could offer Cucurella to reduce the player's estimated price of 100 million euros. [sport1]

sam gor 認為fuchs nerf 左未？

上個星期收完$3 ，試下今個星期有冇$2.5

Rio 嘩到

有

覺得點？成日衝上前，又hold 唔到波過唔到人，仲要成撚曰飛機，假5*wf 黎 。。。定係我問題

Harvitz 可以傾傾 但會唔會太撚多中場
定買佢打翼
G7 st

幾時買左

試左幾場Saul
真係幾靈活幾爽幾好用
未做既巴打快d趕尾班車啦

另外, Kroos的確有d鈍

parejo唔駛講, 維園阿伯feel

Kroos諗緊一係拎佢打後上防中一係送去sbc

張Saul好難相信喺咁多肥嘅時段都可以85+86做到

Saul搭邊隻打中場

有卡叔硬吹心郁郁想做 但又冇西甲後防

同baby militao有得比下

82+中左parjeo
連打副隊玩sb都唔夠做
果斷做左guarantee
開出黎cm 西班牙
嚇撚到我
好在係卡叔

我攞嚟打攻中幾好用喎 靈活 射波幾勁 可能真係唔啱打防中/中中啦

佢又幾靚仔
送去sbc又唔太捨得
不過實際用係有少少難用

正wo

卡叔打邊個位最好
佢會唔會變返5*skill
Ea 好大整古

唔會啦 5*sm既話會好勁

認同 成日斷波係佢到

打攻中最好
唔會了 佢本身都係得4* skills

thiago好勁 唔係講笑 攻好撚勁

本身屁打cam ben sir st
依家屁st cazola cam 感覺良好

另外visca真心幾唔錯 有icon 包嘅話值得用

英超陣有240～260萬up 左翼同前鋒
tots son 同tots rashford 係咪最好選擇？

試緊kroos搭saul....
kross好明顯係鈍d

做埋米列圖米有

我用Kroos食spiner打攻中 都唔錯
但3skill 同比較純 未必岩個個用
Btw 食完spiner 佢d遠射勁到無朋友

一口氣祭晒啲肥砌晒ramos同militao但係full chem唔到

其實卡叔掂唔掂?

肯定有

Rb拉膠 7chem
Mid 馬隊
Prime blanc

3揀2用邊2隻好

打攻中ok
其他不了

屌你老母香港人？
我下下都skip你入到第三球係度跳屎忽舞full replay?
仲用後衛的波覺得自己好撚勁？

守波掂唔掂

推。。。屌

Sam哥宜家咩陣

tottssf 華拉尼跌到平過so9
因為米列圖sbc關係?!

唔算好靈活，還好啦
腳我就覺得真5星
吓吓左腳都入

以前好似有試過雙五星

久巴有冇賓周食評？

我抽唔到 我都想中前場

futmas係雙5
其他都係4

sam gor 咁有富仔係咪唔係做

做左閘任個陣，7chem卡叔

主陣

富仔勁過米少少
缺點係用唔到勁閘
睇你個陣點

原來可以咁連
但係冇錢買古圖同 schulz
今個wl左閘同militao唯有用住8chem先

抽中幾場
佢頓頓地又唔係好走位
同埋4 skills都係缺點
Finishing同二傳就幾好
我覺得有愛先好買

卡叔打中場中都ok架
我組左多西班牙打dr
拎泰亞高+佢兩防中/中場中
當西班牙咁踢 鳩搓
後上進攻多 好多傳球點
幾好玩

sm淨係識drag back同ball roll我諗應該都夠用

富仔仲要勁過米咁誇

想問富仔係邊隻

Fuchs

Kruse有冇食評？

試下tots古圖
Full chem
古圖用potm個陣都幾勁

達屎+8chem militao
古圖+10chem militao

係咪都係揀達屎好啲

急問 打4321邊組中場好啲
趕緊尾班車做唔做Saul 好

古圖救地波以外既都好勁

利申：下者有愛啲

個人手感姐
米唔係唔勁，好快好靈活，吸波都唔錯
但我覺得富仔搶波嗰吓會再清跪啲

唔買龍啦抽到達屎

古圖定alisson好

Chem
籠得達，紐同其他

dr玩毛毛咩屌你全部都好似啲死魚咁 唔推都唔郁

想問swap 馬隊食anchor定shadow好?

我食anchor boost aggression

兩隻都連到chem
諗緊邊隻好

古圖啦忠心啲

我攞咗米嚟打閘 都幾勁
不過就一定唔夠mbabu勁

肯定上呀
SAUL快做

好提議 thx

試咗anchor先

卡叔打到中場？？
我見巴打話打cam
Btw 已砌好隊 爭㩒提交

ok thx!!

做Saul啦唔會後悔
卡叔個位再諗

我屌你

陣間出法甲tots?

巴打幫幫手

有時都唔知係對手渣定自己勁
可以有一場踢到好順
之後一場就輸到爬哂地
一開波波都追唔到就輸一粒
Prime 西多都比人撞到老鏈咁遠
睇唔透........

聽日星期五乍咼

隊波有kdb 驚打交

嚟緊德甲

150隻法甲頂撚實哂
肥都無得炒

90 FB Maddison 83+84+85

Maddison

德甲右邊會係邊隻

可以link埋ndidi

左邊隻Davies快過火箭

83+84+85大概幾錢？

應該月尾先到意假

82 rated for 81+ pick
EA logic

full chem強迫症表示馬隊加blanc

痴9線
仲要限每league最多3人, 又高chem

得六皮野夠唔夠做Maddison 個倉得verrarti一隻肥料

但係出5隻

硬係覺得upgrade pick會易出好野過81+ x2

望數值係米勁少少
但富個身型一撞就撞飛

正路應該德>法>意？

唔知係咪太細粒 下下比高大防中cb伸隻腳就liu走粒ball...覺得tielemans 仲好用過佢 起碼痴到ball 遠射finishing 又勁又大力。。。屌stat真係唔撚可信。。。有冇ching話我知係我心理作用定點

唔該唔該

99 strength

法最尾 唔係邊有人抽

等法甲等到想死tots

玩玩下發覺自己彈彈波進攻流暢過chok sm扭人
決定放左隻if 屁換tots son 係呢個WL試下

無留意到,而家有無講red pick會點？

未

搞咩so 9 跌到咁?

未講 留意Twitter

屌 今日派彩後750入左100隻基奧特

控防中封線封到悶 日日係度封封封
換左moment大簡+TOTS拉膠 兩隻都食engine, 90+agility, 90+pace
今個WL轉玩 7 depth 防守 + 不停手控中堅標波
搶到就搶 搶唔到就失一球 繼續攻 試下打到幾win

最少都賺到十幾萬

Nkunku 有德甲tots 掛
12球助攻 4個入球
想有隻法國tots 人用下

暫時3700緊

屌你老母

一定有

今集波歷克點 見上集好多巴打講
禮拜五出德甲可以用嚟連萊斯

唔差btb 防中都幾好
好撚大隻
次次都比佢撞死

伏伏伏伏伏伏

Laliga premium upgrade

咪咁心急啦, 睇埋聽晚

俾著平時一定做隻maddison 不過而家貨倉啲肥乾哂塘

因為sbc?

真係要靠你地

Parejo

阿根廷 rw!

好在呢啲包唔駛睇隧道，假希望

dllm做左成年marquee match up第一次中到好野

聽晚跌定升？

有冇人打fdly

係升定跌

點解會醒到咁

又out pack又WL前夕
實升啦

睇黎有排等都未跌

出利雲就跌鳩緊

不如等佢上返1.5走左佢算

out pack會升

聽日出利雲啦

成日咁等好煎熬
不過我會等的

btw 隻奧迪加食鷹打邊幾好用 世三cam位7x分鐘唔夠氣佢仲可以打cam
換隻快翼入嚟

德甲應該點都少人玩過西甲?
應該唔會即跌咁誇?

唔會咁快跌啦, 又唔同聯賽, 又OUT PACK
點都星期日, 一先開始跌得勁
可以參考下阿古路個價

信你迪莊巴

雙四星利雲點都勁過SO9
三星SKILL絕對趕客
升一下就會跌返落去我諗

諗左成個字

屌我全83

kdb輸啦

新西甲challenge中達史
今年同達史幾有緣 tots totgs都untrade

黑左成個禮拜終於有

唔同聯賽冇得直接比較

我想佢出隻勁右閘多啲
左閘用西甲奴返黎嗰隻夠做

我西維爾 RW
睇stat其實super sub唔差

德甲始終冇西甲英超咁搶手
見HL利雲之前個價就反映到

即刻5揀1就中隻88高圖

Obj thuram

自己諗啦
價岩就入 價岩就放
我自己佢一出就1.5入左
睇住佢跌到1.2再上返岩岩1.5
同埋HL唔同玩法

其實依家放個價都夠入ss messi
我再諗諗 thx

快手啦

你入左未

de jong用落咁勁既
轉左3中場 佢 神軒 哥利 搶到

收coins $3/

真.負碌

本身入一堆ucl 基奧特 點知炒燶左因為無出
之後派彩戈陣750 800 bit到
一怒之下bid撚爆個倉

到底點用 我搵佢拍saul兩個都走失晒位 打穿左中場

即係你3中場定2中場？

不了4sm

今日派獎+mm

打穿咗個中場 我打兩個cdm
兩個企位企到勁前 明明ct都無變過 stay back 截傳球 cover centre 但係就會企係進攻球員後面 激死我

西甲 5揀1 中左基沙文

UT係咪冇日本隊波衫

今個禮拜mm煩撚到

DR個Gp 試唔到隻messi

中價卡市場已經瘋狂

做成粒鐘乜柒都冇

應該買 CARLOS 定做 米列圖好

Milito
太多肥

點呀師父？

唔洗睇又抽好野

開始歸位

性交轉運

久利生巴吸左我成個星期運

我又要吸

凖備又黎料

西甲收爐
總結:
Fekir
Kroos
93 rm
Cazo
Pajero

11聯賽

要用法國隊/巴西隊

咩都俾你地吸晒

呢個勁on9 我用西班牙做

我都要吸

我用土耳其+阿根廷都搞掂

用左阿根廷+德國砌

搞左好耐 葡仔同塞維
唉屌 刷英超用到無乜卡
依家西甲challenge都有排搞

dllm我翻黎啦

咩料呀你玩曬啦

基沙文幾好用喎又雖然三腳

因為你我少咗幾百張卡

我都duplicate達史同yuri

屌 ea又呃卡
個5隻 81+ 水鳩人
咩撚野 最高得隻83
85都見唔到
屌佢老母

最衰路維巴 搞到我想玩多次icon包

吸呀

多謝EA
EA 行街撞車仆街死

西甲一隻都中唔到

waaaaaaaaaaa

你講啦屌你

dllm一晚連追四張

????????

吸精大法

嚇我唔到 抽中so9美斯varane拉莫斯先算

thx 我冷靜了

犀利

屌你 今round一張tots都無 guarantee有only

已經無力玩法甲德甲 食得屎

same here

痴撚線mm pack中季尾中2隻icon竟然

仆街今日唔記得recover返隻94robertson出黎
屌蝕晒

有龍用喇

上ut po上到心理唔平衡

有icon夠啦

成日唔記得日子 明明電腦有set alarm要拎返出黎

聽日狂做upgrade準備睇我中最貴個4隻

人比人 比死人

卡都冇曬

好彩英超執到啲

又黎Moreno 今期開左三次

屌你地有無呀

第五張

仆街 明知中柒野但係都想玩包mid icon

點解你做得咁快

你收咗幾錢卡做？

熟左做就好快

開心咗一秒

今日仲砌左militao

屌你ea大平賣？呢度又係 我個fd半個鐘內中咗3隻

做撚到han機

Why always not me

法甲先all in

我0呀

上年博到包皮

從來沒我(地)份

呢個pick我開得隻83

On9刷刷下話我ea帳號冇球會

重on

Fb Maddison 頂唔頂到普金kdb
轉佢做cm踢cdm位

maddison真係pure cam黎

一齊轉運

師父

早抖

你好過份

笑咗

下個到你

目標係開到第七次

cra到係咪想全隊一手tots

我出名開唔到頭獎，俾我中隻基沙文我即刻收工

刷咗幾多錢

好似未夠十萬

收工喇刷左幾粒鐘今期西甲加加埋埋開左8隻好滿足了
雖然大部分都係肥 好彩都有2隻似樣入到隊

cls我5包已經十萬

用loop的方法做
用11rare 大約7k一次刷新個sbc出三張西甲rare
同你直接買差唔多

七星連珠啦

追數模式

49def點cdm

又中咗隻moreno德甲guarantee

無辦法唔相信pack luck唔係跟account

而家做唔到sbc?
交極都交唔到

Which

Militao

soft ban左，訓得

中左咩

上下大家會揀邊個 入場打4321冇變個啲全部硬吹 得1.7m budget 定係有其他選擇

我覺得88 Ben爺已經nerf到唔用得了

破記錄一夜中七次

EA派緊金二或以上未拎嘅紅卡
拎咗嘅唔知點搞

忍到手轉咗做西甲

有無人個apps成日都會輕左要重新開？ 勁煩

我都係 去一去futbin check價又Hang

屌佢老味 禁幾野輕一次

做做下sbc都hang

我地拎左既 可唔可以再拎呢
D卡有d失望

我以為係我部Iphone 出事

咩料 獨巴7隻 痴鳩線

咪係痴線

一日七次郎

想拎賓周馬打邊添。。。
幾撚好運

87 agility但係射波stat爆晒數

我個apps filter唔到defender,midfielder同forward 3個大類啲人

應該同拎朗打邊手感差唔多 又係做等餵果個 4sm夠用

有冇邊位手足等緊德甲
因為後防用保定 順手搞埋 唔方貴去邊度

好耐之前已經係咁 app有bug

cls半年都未fix到

屌你老母ea終於到我
西甲tots開齋
Laliga premium upgrade 1pack即中

最想要呢張

其實用落好唔好用，定都係肥料

唔會百幾萬一張肥料

卡叔打ST得唔得

玩過射波最勁 點會肥料

1百萬嘅中場
除左 totssf DE JONG 仲有咩好選擇

有咩新野做

中咗隻硬吹但英超陣入唔到隊
唯有super sub

唔知用上手點但琴晚對過一場
on99 下下炮彈咁轟入

我都中左佢...但係正前 用緊MID 杜SIR
諗緊用佢打邊算定係換杜SIR

想問吓妙妙巴仲賣唔賣Coin? 可以留TG 嗎?

紅卡中左賓周馬，打邊我都冇諗過，可以一試

個HEEL TO HEEL勁到傻

尋日對面食埋engine 唔知gameplay問題定點

跑得快到又撞得

英冠kalvin

屌仲未有

個APPS閪撚到
buy now完人又hang
submit完sbc又hang
on99咁

dllm

張花膠幾勁，不過好難連

尋晚試咗5場st同cam
隻嘢其實唔算頓，但真係太大份
放中間好易俾啲CB一殺出嚟就撞到仆街
晏啲再試吓好似你哋咁講打邊先

你會點用佢

基本上必中禁

不過佢做二傳幾勁..但係唔夠靈活
人多好易俾人拍甩

我最高83

寸能到

肥料之鬼

收埋啦自私開

收coin 3.5/10k

唔夠肥料做guarantee
車哂落米列圖到

做upgrade做到冇卡做mm都唔中cb

我發現我AC中親嘅高rate卡都會係Futbin cheapest by rating入面各rating頭幾個

有無咁撚易出呀屌

做多幾次join me

想知邊條仆街話基本上必中
我保證唔打死佢

值唔值得為carlos放棄fuchs

值得

追下post

咁奴埋隻左閘先

我
儲咗幾十包英超西甲都冇開

Lb cb 一齊upgrade

原先係fuchs同m朗入場換位

有冇人做Maddison?

點解咁忍得手

Diego Carlos?琴日7chem打左幾場, 勁撚到痴線

有無人做左EDER MXXXXX

係 我諗呢期tots應該有加成

milito 90' 係勁
不過我都係覺得富仔勁啲

87嗰張都勁 何況再加咁多點

Prime Rio係咪anchor都夠?

而家好多肥 要做應該唔洗買人

每個星期OBJ 都有3隻88 89 90 rate 肥提供

情感上想做 但係我睇唔到隻perez同佢有咩分別仲要唔使錢 啲肥又祭得7788

要anchor定係shadow好?

砌喇 都值500k肥既
你當隻野1m左右能力

依家用緊fuchs如果升上boateng/eder m
算唔算upgrade?

shadow

你李城fans一定做啦

唔係fan應該唔會做 張卡啲stat喺呢個stage好普通

我曼黎 不過幾中意maddison 呢張有啲難入隊

收coins $3=1

Perfect link vardy soft link今晚張sancho 砌隊傳曼

福仔都未有錢買 麥龜都未夠卡做 淨係夠錢入wan b

射波係幾勁真5腳
不過矮得嚟唔算好靈活，又得4sm
要好專心咁玩先起到腳

想要

唔算
不過閘可以upgrade
睇你自己衡量

薯仔...

養得狗就預左呢一日會發生所以就算見人地嗰d幾得意都唔夠膽養

用富仔多數都係貪呢樣

咩薯仔

上面話必中果d做左幾多包？我做左10包西甲最高83

你唔使講咁多野 收聲就得
唔想你講多錯多比人屌

5揀1果個係咪可以刷

應該都係st好d 個模組應該唔會好快

一次

哦薯仔係狗仔黎 發生咩事
袋皮巴唔好唔開心

真

有無巴打評下隻Maddison

你睇下成仔youtube講咩

diu咩 最高83

睇到了 pray for薯仔

今晚四強幾點 未必睇到添

咁咪好，我最高82咋

gundam巴打

張visca 用唔用得過？ 優設可以10 Chem

節哀
睇住三隻狗仔過左身
好明白 但生命就係咁 緣份黎

真，又係Oblak

我年初都有隻12歲狗狗過咗身
喊到我
I know that feel bro
祝願佢哋去到彩虹橋會更幸福

請問上定下好 thx

做sub ok
不過已經好多super sub唔知用得邊一個
不過Kent 一定係top priority

派翻紅卡 ？

尋日你禁制第一個即刻sub佢

爆到我仆街

講就講咗，但仲未收到

金3係咪冇份

做sub嚟講佢真係勁到痴線
同埋我一定放佢打正前做跑狗仲有5腳

不嬲金3都唔關事

我諗住砌到佢打正選試下

果時無做到

有得做咁多次咩

金一表示未見有

點解會派返紅卡 sor無爬文

上

慘

我知博佢全部派多次紅卡嘛

睇佢同Forrest Futbin comment先好笑
咁啱一個流浪一個些路迪，蘇超死敵
好多流浪fans會去Forrest張卡度俾comment troll佢

因為金2以上有major league 保底，但尋日有bug，有唔少人4/5張全部都係土超

Hello all

We are starting to distribute the missing Weekend League rewards to the impacted Gold 2 and above players. It will take some time, at least a few hours, for this to be completed for all players.

We will update once this has been completed.

Thanks for your patience.

已經講左?
咁抽左既有無得再抽

尋日有部份人金2以上紅卡冇左保底1張西甲

就算實際開到西甲既人其實都唔知果d pick係保底定純粹抽中 所以都估估下ea會點搞

吸運

有紅卡抽啦 祝中🇦🇷RW！

防中 Tots Kovacic定係90果張Kante好？

中到咁都中唔到疤

懷疑佢係咪派緊，都幾粒鐘，唔見人話有

咁金2 以上抽到西甲咪可以再多兩張

Ok thx

邊到講

再派過紅卡

咁依家係全世界都俾多3張紅定點

收到紅卡了 好緊張

＃685

我尋日有西甲
都收到兩張新

14或以下唔會有啦
唔關我哋事

而家係佢派返尋日收埋左冇派嘅紅卡
唔係compensation黎

琴日已抽兩張西甲 依家都仲有得抽
ea佛心

我琴日開左都有

屌咁睇黎真係冇諗住俾金3

I love EA 迪莊bb我就知我同你有緣

咁正..

變相金2或以上變左double 紅卡, 對金3或以下唔公平姐

咪係,ON9 EA

金3無保底唔派好合理喎

上年咪又係賠晒

兩隻防中 de jong + fb vidal / saul + de jong?

上星期14剩5定6就冇打
早知搏埋佢

多2張抽完都係肥料

我唔介意佢派多次冇保底3揀1
最起碼大家equal chance先

等到am 4. 5點先派 ea好波
oblak同De jong
訓得

你唔係香港？

攬炒緊係收返金2或以上張紅卡再比返再抽過啦
我知我小學

金二同金三都有實力差距 唔算好唔公平

最唔公平係之前cut off左拎唔切獎既金2 above

Sor 金一有4張 但4張都係垃圾
迪莊入到隊

唔打上去又瀨人咩
本身都要17先保底

都係垃圾

抽多次又點，5次抽到4隻oblak

不嬲都係咁 有漏洞要及時攞著數 不過唔緊要啦 都叫做冇蝕底到

算啦 我覺得比多十次我抽都係中垃圾

第2次抽紅都係冇好嘢

送多兩張紅卡咪都係抽肥料

中肥都慳返D 係SBC度嘛

原來係全部g2以上派多次
即係尋日手快開左又好彩嘅人可以有4張西甲紅卡
尋日冇開到嘅人都係得2張

多3張肥差好遠啦
抽垃圾唔緊要

啲人抽多次都開唔到正野係咪代表貴卡又會火箭

之前快手做咗88 Ben sir平好多
（雖然得好短時間 但做唔哂拎咗啲pack都爲賺）

不用分那麼細

confirmed?

無重覆已經收貨
拎咗四張西甲

收到了，多3張

抽埋de jong bb喇
快啲開 美斯等緊你

抽得啦

呢到有巴打收到extra pick啦

係咪要咁玩

3隻untrade邊隻打正選翼好

都有達屎入到隊

依家用緊7chem比爾連做右閘
咁唔換啦 富佬都幾好手感

保底完正常好多

推一推

中兩張Kroos

迪莊

一樣 早知打埋佢

好似連登第一次見so9

正啦

有新cdm 用

咁樣入場應該會俾啲冇extra pick嘅人閪足全場

Cls elite player 6張西甲紅卡

日文好有手機game feel

爭一場17
咁就爭1m了

見到色帶

土超

賣走rij了

我都係

Sam gor 棄邊隻入隊

免費militao

棄rij入迪莊

一撚樣

但全rubbish

好耐無咁佛心wo EA

笑撚左 EA真係好公司黎
開唔切紅卡果班就照舊咁多張
開得切就補返
好撚公平

Reddit班鬼佬屌到仆街
多數美國人尋日派彩嗰陣都訓緊覺

10chem埋米列圖
1.1m點upgrade好

EA

終於有張入到隊

其實對啲冇開到pick17+w係唔公平 佢咁樣應該17+w所有人都補足相同pick
利申14w

好彩唔中咋今次
已經做咗米列圖，如果唔係就dum春

無

upgrade neymar 去totyn 買卡面

得罪講句除左有棄驚潮出現
否則屌完繼續玩嘅佢點會改

起碼多幾張肥料 咁就十幾萬

1M就收返埋

Diego>Eder?

富者更加越富

我覺得係

賣rij先有

你地會世三7 chem打cam
定奧迪加7 chem打Ram

都無乜得點執
你成條中後場都係UNTRADE
最多都係尼馬上兒子

屌你呢隊皇馬黎
世三CAM應該勁D

全隊97chem
3隻7chem 2隻8chem
大唔大影響
隻牙朗入唔到隊了 但用返成千場 又有愛
唔想冇咗佢

後備殺手

新手一問 90 Vidal 點先有？

做 SBC, 係player果到就見到

個APP咩事成日hang機
做一個SBC hang咗4/5次

希望隻sancho夠juicy

你指一入場即換 定真係後備？

勁中阿根庭Rw

好彩係app開 唔係就激死

中左土超成條左路 係咪要試下玩

Oblak同moment ddg點睇

我屌...派多十次都冇用啦

有90 ozil 89 firmino 做唔做 maddison好

身為利迷 一直等緊origi special card 去咗邊啊你

即係擺奧迪加full chem?

我啱啱都開到祖哥

8 chem ndidi + tots kroos
85 blanc + fred

有位巴打等左一季

鬥快開

Fred完全唔夠力了
牙石都勁佢兩班

咁個陣個個都係搏下嘅心態
邊有得咁講

唔排除有好多個陣唔敢開
最後dum春咁怪得邊個

世三full啦

我等fati等左一季 終於有

EA不嬲都賠多
知佢出錯即開

認真 已經好有得多開2個pick已著數......
反而冇開既就冇再補反而俾佢disable...
我就算中土超都可以做sbc

老閪都拎咗先啦講真
啲鬼佬未起身就慘啲

又或者可以咁擺電話佬7chem更好
純爆邊駁下腳

btw你地會97 if花 / 96 ss花？
見個價差唔遠 work rate大唔大影響？

佢個位應該同世三夾 是但一個cam 一個st

班鬼同返佢個time zone啲人打多數都係開得一次嘅

今個week用kross parejo moreno打 wl點睇

workrate 無乜分別
都係唔肯跑架啦
一鳩樣

淨係電話加迪莊都兩球

EA佛心
嚟緊啲聯賽都冇性趣了

我英國會較鬧鐘起身抽
同埋八點派彩 我唸都抽左
佢哋好早起身

老鬼波

屌乜anchor都咁鬼貴

想買40萬coins 有冇人放

開多次有kroos同達史但入唔到隊想要法國人

朗巴或成最大贏家

幾錢

5000

原來係冇貨
好似上幾集shadow hunter咁
要搶

四張紅卡

要買隻ICON連CHEM,得50萬
毛文 黎講 Laudrup定雷哥好
打cam

正

而家d cb太快

負皮

有無人刷frdly 5場？

Samgor終於中好野

同你一樣

e world cup 防中

你冇資格

咁多肥 係咪應該整隻militao玩下

追殺模式

世三cam 啦4腳
Btw 城市巴你隻右閘好冇用

你呢

上定下

我中肥咋最好個隻係odegard
不過本身都冇話邊隻好想要

多3隻肥都好好啦

未摸真 中規中矩

btw I mean兩隻都會用 邊隻擺full chem好

Origi有料
但可惜高普係唔會輪換前面3個
我覺得佢應該走

prime kaka 打唔打到邊?

老實講origi係一個合格有餘嘅後備 當然歐聯嗰年真係屈機
不過真係冇人可以取代三叉戟 origi打唔到firmino假9 feel 又唔夠2兩翼勁
但係我真係一世都唔會唔記得佢打巴塞同熱刺呢兩場波俾張moment我啦ea

無啦啦送多兩張紅卡咁好死

打到

今個星期啲mm煩撚到
特別係哩個

今個星期試下用呢隊打
Opara 係入場換
不過想upgrade 鋒線
重有隻otw ben yedder 會用

會唔會6月1一周年出張moment

玩紅卡，放棄前場四/五星腳/skill move

巴西 亞根庭

八隻dllm

打邊可以唔使full chem 我覺得
有冇諗諗7chem 基士文如果你拎佢打邊
Full chem 其他兩隻 基士文本身stat 夠高夠快

紅卡運勁到

EA打手 拉

你咪扮嘢

On撚鳩

我都未抽都送比我咁好
今晚睇我抽4隻阿根廷rw啦

撚唔惦隻卡叔
仲專登砌saul黎夾佢

乜撚呀
未抽咪得三張呈

藍絲台主唔識數

佢好似22w

咁多張紅卡

6張有4張入隊

自己唔生性得14w 唉

我未claim Wl reward 以為有

花式曬命

今年d pack luck西到好想pm EA屌撚爆佢

等佢ban鳩我ac 死左條心

想問下salah HL版同tots會唔會差好遠?

好勁，我用佢打緊正選

搵到了 thx 。但個任要比3隊球隊分別要85，86，87分以上。新玩無咩卡 專登去買唔知要幾錢呢

jeng呀 好勁
勁過kovacic好多 手感痴線

無乜分別

哇唔該晒

upgrade 120點總stat點會冇乜分別

我驚開....

踏一步dup停個招點出

想要ocampos

fake rebona?

金3係咪無得再抽

81 82 81 81 82
爽

4SM 3腳始終睇唔出咩分別，SM 都係一鳩樣，算幾順但係做唔到咩超強突破，左菇都係痴腳，但TOTS 又唔覺得好撞咗好多，又唔似TOTS Rashford 咁撞極唔跌，就啱左腳大位Finesse 都係會入，認真真係分別唔大。

仲有冇saul
dejong>saul~vidal

好似完左

so9 1.5了 時機到了

維度打防中仲係好勁既 唔要佢攻既防 屌我而家儲中場
諗緊神軒維度哥利dejong點打好 仲有朗肥同牙碩
已經踢3中場

等～今晚1.6

緊係

繼續追殺

心得係咩
個次序係點

中好野未

thx

認命

再抽都唔中好野
路維巴中咩

我個兩張卡叔同rw阿根廷

做左10包.. 西甲82+抽中左 TOTS KROOS... 有無食評

3人中場選擇邊個好？

A. Prime kaka+de jong+ prime ballack
B.Prime kaka+卡叔+de jong
C.卡叔+de jong+ballack

但option B要買隻小花擺邊先可以full chem

loop個三個sbc，順便清多次西甲

打防中唔差 傳控好好 係鈍

其實金2以上+早開巴打好着數
四張88紅卡以上
當你最黑 全部Parejo
都慳返200k肥料(一個88 rate)

求moment Kaka打邊說明書

存在感低又未見射波扭magic
4321 應該打cm定LF 好

尋日追左七次藍光，仲未中到tier 1野

食engine

燒多左100張法甲rg
得oblak 同夏神

已經係..

法甲之後會升到癡線，4k一隻不是夢

燒左幾多卡loop邊三個咁好抽

我得金3 無計啦 實力問題
金2以上未開既先揼心口

屌 岩岩西左個人
見到佢武漢FC章以為大陸仔
佢rq完見到psn先知香港人

Eat what chem

秒速入返
當時700-800
而家1000-1200

唉屌佢老味 上星期真係on99
早知唔同條女嘈
中間連輸12場 最尾14w
今個星期要盡打 想要德甲後防 閘就買硬davis

11rare-->西甲3rare9non
集體西甲11rare再做82+
呢個loop法輕鬆過你去買

下星期派彩先入都未遲

盡打條女

只求Davies
Link goretzke boateng

650大法

好地地唔會用呢個章掛，除非假膠

而家話就升
得閒就入

proclub用

即係買其他rg?

希望今日食到九蓮寶燈

st好勁
痴撚線 當5星腳咁用 又勁順 仲有身位
不過4321前面三個成日亂咁走 打lf啦

倉得返700個人既我唔敢再賭了

做唔做住法甲sbc好呢
160k好抵

我350

400已經乜都做唔到

留返rare gold到時賭upgrade好過

而家唔賭 唔通21先賭咩

見佢psn glorytohkowen
唔知

比佢屌撚死
仲係咁
davis應該比盡都200k
最好出多隻德國中堅 fit

硬爆之後fake shot加速壓入去，好大隻

你太得閒 可以做live入面個silver upgrade
用squad builder sort埋low to hi好快搞掂
再做gold upgrade up做2 rare gold 係咁loop
基本上可以清哂全倉廢卡

今晚入夠700k送番隻tots包比你

睇位置買銀卡啦，到時160萬都有得你賺

無追文

係咪可以再派紅卡？？？

我入過apps無喎

打cm條氣得70”
4321 d 走位好撚有創意
前面6個大兜亂

你幾多win

自用洗唔洗放

我未試過多過400

德甲法甲想中既野多d
除左美斯之外要入隊要大執

幫我同佢講聲sorry

即係以前包/福style

要做新一代西人了

係，佢勁過92包好多

出名唔西

英超個陣得返300

btw 換左拜仁主場波衫 經當當咁
踢落好sharp醒

可摸耳講多次黑洞無限入卡大法

好

英超嗰陣已經由1000人清到得200人

Wl17w 或以上有
巴打幾多w

16

佢真係end game 買左佢都冇諗過放

我驚連做mm都無力 尋日個份我都要買幾張做

2591個球員 你地普金都燒埋

93 拉膠 開始連唔到Chem,如果 去做米列圖頂佢係咪不智

啲不知是進嘅廢金一早要清
一係賣係一做SBC博
而家啲rare gold仲要賣緊千幾蚊張

留咁多煲醋咩 做晒sbc去啦

可以做嘅
連唔到chem放喺後備都冇用

上個禮拜玩英超，清晒金銀銅
千幾個玩到得返三百幾人，做到手軟

因為醉愛西甲，喪做西甲包，燒剩156人，得85肥一隻

銀卡都燒撚埋

你仲有現金可以燒

魔鬼

d upgrade中撚左好多TOTS
但無一隻有用
PAREJO
卡SO拿
迪史達根
巴西RB 土超
VISCA

咁我賣鬼曬佢

卡叔打cm 只係一隻快啲靈活啲既史高斯

Parejo cazorla odegaard de jong fekir
我有五隻西甲CM
三張係紅卡，一張guarantee SBC，一張upgrade中

究竟HL SEMEDO / tots 卡華積

我93拉膠轉咗陣連唔到chem
買咗隻96cb拉膠cb

其實用落細哨仲勁過kaka但太貴
個模組又係獨有

打cam/ st呢？

Davies正 仲用緊moment

一齊刷左車仔retro 先啦

勁難連 7chem又驚唔夠做

佢派左巴黎比我做左 唔靚 為exp

Prime kaka係咪唔夠力了？ 想買黎打st/cam

九蓮宝燈

打返正字啦 出左咩呀

金三沒有

7 CHEM一定夠做

日文黎
大家的肉便器：MORENO

中到巴皇先算

中一張我即刻收工

我都想買黎打邊 可惜icon swap換左馬隊